有冇人發覺警狗好耐冇射過TG?

由831開始就再冇出現過催淚彈

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

林鄭想講和嘛

2樓真係好快

驚美國復會

垃圾 射啦 唔係好威咩

未返貨

咁大家就唔好白費佢地心機啦

過期嘅都用晒，
射到冇貨

太多人睇住 個畫面唔靚

曲到圓

9月9美帝國會呀 次次都係有重要事之前就放軟手腳㗎啦

好耐冇聞過突然覺得有啲唔慣

唔記得星期二定三太子放過一兩粒，之後冇了

唔好習慣

689出一粒已經屌哂老母，而家當食飯？

9/3射咗粒去記者附近 果時d夠都上唔切豬鼻

果時d狗都上唔切豬鼻

淨係識得鬧
就知你個品行有幾卑劣